今年西甲會唔會係歷史首次巴塞皇馬同時四大皆空？

超級盃：畢爾包
西甲：馬體會領先幾分，仲要踢少一場
國王盃：皇馬一早出局，巴塞兩球落後西維爾，反cup不樂觀
歐聯：巴塞出局邊緣，皇馬可能連阿特蘭大都過唔到，過到都好難入到4強

心涼

一代皇朝結束

皇馬歐聯有保證

4強好穩

C朗走後未入過8強

今年入比你睇

又燈

咪入
俾人炒

阿特蘭大點贏
意甲第6

3哥祖記連葡超都輸

係被屈定自爆？

阿特蘭大入到意盃決賽

杯賽唔同聯賽啦

04年

03-04年皇馬贏西超

通常都係計落前一季

咁今年應該仲衰
今季乜都贏唔到唔使旨意贏21年西超/歐超

其實會唔會已經發生過

對上次一季內巴塞皇馬同時四大皆空係幾時？

wiki望左下無睇錯就95-96 season

皇馬依排開始發力回春,加上阿特蘭大無左艾真度高美斯,實力上有問號
皇馬真正問題係施丹教唔教下一季

對上一次係25年前
嗰陣巴塞得費高 哥狗 小告魯夫
皇馬得安歷基 魯爾
馬體會玩曬

其實兩三年回落點都會有

馬體會嗰場保翻啦